5千幾呎都係576萬咋！！抵啊！千零蚊一呎咋

玄牛

應該係鬼屋

行極都行唔出去咁

絕對係
實用係建築嘅8倍有多

西貢好多結界，唔好以為屯門樓唔中西貢結界，一定係除非唔係

平兇間

平行兇間

田生

實用面積係建築面積8.4倍

球場靚景
有幾啊？
不過都好過對住條臭河

實用541.2呎，售576萬
呎價約10643